能大又開埋護理學學士

其實係咪冇得反對佢開
而家乜鬼院校都開
質素係咪有保證
仲要能仁真係好垃圾咁

能大終於覺醒了

上年好似得6個人入讀

能大唷

開乜都無人入讀啦

執柒咗佢算啦

護士啵！
咁高人工，可能真係會有人讀
只係入去讀既人既質素

9分入學不是夢

下！？宏恩都有開到護理系咩？

係咪應該要擔心下自己既身體

比同期嘅實習生問讀邊間嘅話

我真係講唔出口

其實係咪間學校有錢，咩科都會開到
咁點解冇人開醫科

畢業變失業

護士會失業咩？
但間間都開，其實會唔會飽和

讀護士學校好過喇

至少能大唔會有得入ha做囉

其實我好驚而家D護士

依家究竟係咪仲唔夠護士畢業生? 通街都nursing, 護士學校，high dip degree master

竟然搶先shitty

成街讀唔成書都可以入NURSING真係仆街都得

好過喺UST讀工程

無聽過nursing school咩你

nursing school都唔會係能仁咁啊 能仁呢D真係你比錢就收

我真係唔信呢間野無背景/背後資金 完全諗唔到點解呢間野每年收幾個學生都可以生存到今時今日 燈油火蠟教師員工宣傳費樣樣錢 收埋D學費都唔夠比啦大佬

一年學費11萬開學店真係好搵

其實係咪冇機制可以停止再開nursing課程

但如果佢有牌
Ha都會請架啦

就係護士學校難入，都有水平保證
呢d能大真係唔知咩料架喎

搵prof/staff，建築醫學大樓，所有配套設施
係咪都開得都蝕撚死啦

有幾難入？
大家咪又係差唔多

能大唷~~豬扒飯

台灣好似99%人入大學，公開試，4選1，但低過25%都照pass

護理個科都未過學術局個關
未必開得成啦，開左唔受認可都無用

想學東華唧，學費最貴，但位多，有錢就入得咁濟，但出黎既學生，好多都差評
不過開課程一件事，過到政府認可又另一件事啦

所以個邊都係睇你咩大學出身為重

入去讀都唔知為乜
究竟智力有幾低先會去讀

我有錢都想報東華 起碼收既機會高好多
成積又唔係好，而家報其他，收既機會都唔知有無

不過有d東華既學生自已都話覺得自已差其他人一等

兩等就差唔多
Ive都好過佢

但IVE讀完連EN都做唔到呢

多人請人工好過普遍文科仲想點
仲未計一埋入返大學甚至三大

但而家東華學費3萬幾
仲平過8大
冇得再話用錢買學位

利申
細佬讀東大
但其實佢dse best 5都有23分
我唔明點解ou唔收佢
可能衰面試

護士行業 全面轟爆

之前睇新聞
幾千人搶走300個位啵

有冇牌先??

宜家d護士學生簡直嚇死人

利伸：護狗

有架！
同埋ha護士學校不嬲都口碑好
連而家衛生局局長陳肇始都係護士學校出身架

點樣嚇死人

入到Ha緊係Ha讀啦
投先有把打話東華平過八大，咁實平過八大既En又無學位
不過同其他比就貴啦

英文差到近乎唔識英文
護理知識差到近乎冇
態度差到佢跟你學野係你光榮

有認受至得嫁

要不斷俾學店train人，拖垮水準，他朝先可以同強國接軌，輸入外勞

車
東華開ot夠俾牌啦
Nc俾能大我覺得有可能囉

唔會批架
[img][/img]

下！？東華個個學位黎架啵，5年個個護理學學士，都係3萬幾一年

由護士管理局負責批准學店train人
護士管理局委員幾乎全部由特首任命，你覺得會唔會有可能？

唉～
話說岩岩有新聞
話港大護理學要學埋大陸既醫學術語
咩b超個d
仲要去港大深圳醫院實習
香港要淪陷了

6個人咪個個都1st hon?

原來你講緊RN 無資助既10幾萬一年架

我見到都講撚哂粗口

同埋東華唔洗JUPSA都可以地
所以無話有錢就得，十幾萬一年

冇問題，只要你覺得香港醫療同大陸接軌係冇問題就冇問題

無撚嘢下話呀香港人

Culture lanuage barrier ethic 點唔影響你既assessment?

唔係啊！三萬幾za bor

影衰曬

咁點解要番大陸學
香港既醫院唔可以實習咩

Rn degree 真係十萬左右一年好似係
利申三大護士學生

其實你有冇睇到個新聞

JUPAS入到又有資助既咪三萬尾到囉

下
你又知我外行人？

有冇能仁學生開你問我答post?
真係想知入面係點

痴線
就係有你呢d人
人地先話kongu nursing差

其實我唔係好明
hku cu poly
ou 仲有幾間nursing school
一年大大話話都有6 700個畢業生 點解仲會未飽和

係唔係冇左呢間咁大的教學醫院你地就出唔到placement先？港怡唔係教學醫院？瑪麗唔係教學醫院？

利申：港大護理畢業生

而家係講緊有一科必修科係要讀埋d大陸既術語
但係呢d術語唔係abbreviation ah,只係簡單左既字，為左方便記既簡稱。仲要係year 1讀，係咪真係有咁既必要，又會唔會令到同學混淆。

港大醫學院同瑪麗醫院係掛勾，如果港大學生都冇placement 出，咁其他東大，明大果d點算，我唔明點解會有人信冇placement 位。如果連深圳都冇，係咪要去解放軍人民醫院出placement?

你學生果陣咪又係一碌柒咁

岩，我果陣都係一碌柒咁，但唔識會問會學，唔會覺得自己唔識係好正常，我宜家都有好多野要識要學要進步。我唔係想一枝竹打一船人，但nursing課程開到成行成市你真係覺得係健康情況？

我明白，面對placement緊縮，未拎牌的你地冇得選擇，但被迫出同覺得冇問題係兩件輸事。你係香港讀書，最後因爲資源問題，強迫你地去香港以外地區完成課程，真係冇問題？

另外想講講唔夠位出實習問題，某種程度係源於宜家護士課程開得太多太濫，太多其他學校學院學生同你地爭實習位。多人到實習位都唔夠，師弟你想像下他朝你grad 果陣，Ha會以咩姿態對待你地。
離開香港出實習冇問題，他朝可能要離開香港返工

畢業生垃圾害死人，係佢地冇用
HA因為某畢業生害死人而block 港大，又係另一個問題。

你覺得係害死人的畢業生累到你地咁？你真係唔覺得HA咁樣的處事方式岩？

又開nursing
感覺依家政府好似傾向將醫療人手培訓推曬俾自資院校就算

你思維相當奇特，絕非池中物。
師弟/妹，我祝你前程錦繡

例如有咩因素，除左垃圾前人

有啲嘢唔係真係有牌就用得,都要睇返質素
仲要依家搞到好似夾住班學生就拎到牌,啲programme開完一個又一個好似唔洗審批咁

咁會唔會關課程成行成市事？